盲人都有權集會遊行

港版007

幾個月前仲話手仗係攻撃性武器

推上國際呢個

痴線 佢一定好驚

見過呢個女仔
佢同記者講過次次遊行都出嚟
而且佢係現場用笛吹過愿榮光歸香港

黑警CLS

唔確定係咪呢個

唔會
我肯定你一定係認錯
你同唔同意

當我冇講過

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個